人生冇意義了

推

咩事

又話有返22？

辣殺

點樣識女仔啊 又聖誕啦 屌你老味